［集思廣益］扁桃腺發炎食咩可以快d好返

岩岩去完旅行回來就扁桃腺發炎，有無ching建議食咩會快D好返

奇異果

食藥

抗生素
漱口水

白色珍珠

藥房買左，食完都無咩用
有無推介

重去藥房

奶梅毒閪，以毒攻毒

lm

熱辣辣香噴噴嘅炸雞

我試過飲完凍雪碧之後，喉嚨即刻唔痛，後來問醫生，佢話唔關事，但我都唔明點解當時飲完止痛

B2

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

屌,樓主WTF

食咩都無用
食下雪糕舒緩下仲好

唔睇醫生？

日本網友在《5CH》分享打點滴照片指出，他8月31日找外派風俗小姐鬆一下
過程中有舔她陰，結束後神清氣爽
但是沒想到9月4日突然覺得喉嚨痛到爆炸
5日感覺有如肺炎一般呼吸困難，扁桃腺痛到不行，6日終於忍不住就醫
勸大家要舔陰的時候，務必要清洗乾淨

叫雞唔奶閪叫黎托呀??

認真 去睇中醫 會好快舒服好多
跟住瘋狂訓教

穿心蓮片

肥婆老泥

睇醫生